[警世16分鐘］<政治中立> 四隻字我寫既！

16分鐘
全無悶場
字字金句
不偏不倚

前公務員事務局局長王永平：公務員守則嘅「政治中立」呢四隻字，係我寫嘅。你地今日嚟，係冇問題嘅！

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

不偏不倚！

好有力好鼓舞既演講
和理非既重要性就係度，擅長演講既人可以聚集到好多人，帶到好大士氣

成立獨立調查委員會！

我好想知藍絲睇完有咩感覺

講得好好

Push

現場聽仲正
=============
光復香港 時代革命

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

推!

好撚感動

光復香港 時代革命

公務員加油 香港人加油💪🏻

王永平重複左好多次法治兩個字
其實唔好話藍絲，連反修例嘅人都未必完全明白咩叫法治，以為遵守法律就叫法治
如果連法治係點解都唔明嘅，根本唔會明王永平講左啲乜嘢

推

Perfect speech

公務員係服務市民 不偏不倚！

pushhh

不偏不倚

聽佢講真係唔悶，以為老野講悶到嘔

寫戈條友出來解釋，最有公信力，直頭係條文原意
無人夠膽駁